一人一首做運動聽既歌

盡量係廣東話/國語歌

我先 沙燕之歌
聽住D歌詞越跑越有鬥心

Dj khaled - all I do is win

all i do is win win win no matter what

若被傷害夠